巴絲打覺得大師的口罩貴嗎？

我覺得香港人好慘。。。
我覺得行善要低調，拍片宣傳行善，是善嗎？
我都好難判斷價錢合不合理，只希望大家同舟共濟，對抗疫情。窮人真的買不起口罩，口罩是身分象徵，N95, K94, 薄過紙巾口罩各式各樣都有，一個口罩攪到香港這樣。。好心痛極了